講苦：今日正式通知芬蘭駐香港總領事館《暫停港芬移交逃犯協定》

暫停港芬移交逃犯協定
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
根據中央人民政府的指示，香港特區政府已於今日（十月二十三日）向芬蘭駐香港總領事館發出通知，暫停履行《中華人民共和國香港特別行政區政府與芬蘭共和國政府關於移交逃犯的協定》。

特區政府發言人表示：「通過法律維護國家安全，是國際慣例。芬蘭都訂立了相關法律，但卻以《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》為藉口，單方面暫停履行與香港特區簽訂的移交逃犯協定，公然干涉中國内政，違反國際法和國際關係基本準則，香港特區政府對此堅決反對。芬蘭將司法合作政治化，損害了香港特區與芬蘭之間展開司法合作的基礎。為此，香港特區政府按中央人民政府的指示，暫停履行港芬移交逃犯協定。」

香港特區於二○○五年五月與芬蘭簽訂了移交逃犯協定，協定於二○一三年八月生效。

完
2020年10月23日（星期五）
香港時間15時28分

俾人CUT講到好似自己主動CUT咁

而家係我飛你唔係你飛我

柒到喊

on 9

隔住個moon都聞到浸臭閪味

逃犯天堂

第N次「而家唔係你飛我，係我飛你！」

其實而家正苦出d聲明係咪已經全部都係支聯辦代筆 d字眼同口交部根本100% match

一早有template啦

要媚共緊係用返共式文筆

無人識你呀, 廿8座大王777? 邊度大? 睇過

好嬲好嬲 全世界都同港府割席